[If you can't support us when we lose] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [586]

乜尻😂🤣

don't support us when we win

真係無topic好過....

唔想搞風搞雨

你贏我陪你君臨天下
你輸我陪你東山再起

標題好𨳍

呢句野唔係出自猁狗名宿Shankly既咩

我聽費蛇講

我都睇到有人話費sir講
究竟句野出處係邊架

真曼 前鋒
10 拉舒福特

中場
8 馬達
14 連加特
15 佩利拿
21 靴里拉
39 麥湯文尼

後防
4 鍾斯
12 史摩寧
18 艾舒利楊格
23 梳爾
25 華西

龍門嗰個都係真曼

冇提名既既球員嚟我曼打工

除左馬撚同阿妹！！！

認同既請正皮
唔認同既請負皮

希望以後開新Post既巴打 都請copy&paste

曼聯，你嬴我陪你君臨天下
曼聯，你輸我陪你東山再起

ON9 TOPIC

Shankly

費sir 講嘅係"Your job now is to stand by the new manager."

差唔多除咗對曼就未睇過水晶宮，
沙夏對曼踢到識飛咁，當然有可能係我曼後防太雞

下即係點...

沙拿文尼費明奴買番黎個陣都唔係世界級/一線啦
咪又係比高普教到依家咁
如果沙夏肯番黎而SOB又覺得OK既點解唔試下

朗隊又carry嬴波, 回家啦

所以我先覺得值得買，1換1點都抵啦，
又話要清LKK但又唔諗買邊個，又話rashford未夠班

其實佢唔算矮既181，如果黎緊我地又會買翼買中場upgrade到
點都比到供應佢，而家LKK係就算比到波佢都入唔到

講真經歷過前面莫耶斯同摩連奴無章法嘅戰術之後
雲高爾係啲波真係好悶好唔effective
對Sob仍然有好大期望

戰術配合又教得好二線都打到變1線啦
睇下費sir就知，

朗隊真係好勁

eric 暴走

Goodbye and thank you Pogba

綠木入兩球反cup打比郡
第二球插花假腳燙網仔靚到

仲有冇領隊會打兩翼overlap?

隊隊都好似有打依個戰術wo
係曼聯踢到自斷2翼咁款

所以真係俾啲耐性去練返個form出嚟先，
以現在隊波質素同穩定性，
想拎英超真係無幾年時間唔使諗，
唔使盲目追一線住，
隊波未上返軌道，
買粒星返嚟好易俾人騎劫，
清毒瘤腳踏實地搵返個form先再逐件加強唔遲

隊隊都知曼無右翼右路唔掂, 重兵防死你左路就夠

同埋知一定係左翼cutin 左閘落底

冇topic咪又係畀人負
我試過啦

講真第二球接近原地插花俾時間人回防，
英超咁踢應該唔掂

傳中有質素嘅, 應該佢都入到下波
不過旨意條𨶙樣造波幫波就真係唔好諗
尤其英超啲防中好勤力
另外一樣就係佢個閪老婆係佢經理人
每隔半年就會開口話要加人工
仲煩過ddg

佢老婆真係閪女人黎
成日嘈加人工

睇完呢幾場好心真係續hehe啦， 條中場根本冇人做連慣， 普巴難聽啲講佢要身邊有人圍繞佢黎踢先有高水準既， 呢幾場冇hehe 根本個問題出哂黎， 隻廢特on 9 已經累輸左好多場曼聯， 下季你仲重用佢搏佢適應， 不如賣咗佢啲錢比班球員， 醒少少啦廢木

hehe都30歲 都要搵定人接班

牙fred都ok嘅
不過一定唔係踢防中

佢踢防中真係太多蝦碌

佢之前打咩位?

諗起fm 普巴 廢特 p仔
3條友都係同一個role

好似係普巴個位

普巴要賣就賣啦
陣中冇兩個有級數的中場旁住佢
隊波又發揮唔到 佢又發揮唔到

一年多少少, 朗隊好似入左成4-5個罰球

Mauro Icardi is the highest paid Inter Milan player with a weekly wage of €135,000

咁佢得110K好難唔叫加人工姐，你睇下我地班人幾多人工

福仔第一季都得LA

呢件麻煩友 唔要好過啦

要夾普巴最fit就係電話佬
前幾年買唔到真係可惜

我覺得依家條路仲係好崎嶇

所謂升左費倫做technical director, 權力不明, 經驗又不足
咁費倫仲做唔做助教?

蘇蛇係好慘, 亦都未開始買人,
但佢換人都仲係好慢
成日75, 80分鐘先換, 換又唔換最廢果個先

無歐霸, 唔知兩件球星走唔走
本身都走5-6個, 走多兩件真係唔知買幾多人

迪基亞那日不要臉
開口叫加薪

抵你冇左個名

錢唔係無 但買翻黎啲人好撚廢咁解

屌 伊卡迪老婆

點解咁講

big rom swap icardi隊友skriniar

英超既結果就係咁
如果福仔第一下彈俾lkk就空哂, 拖多下人地都返哂黎,
剩係得件lin走上黎幫, 仲要幫唔到

屌， 但佢可以踢咩位呢， 踢中場中佢又好似同隊波冇撚夾過咁， 場場企既位又錯， 又鳩標波， 跟住控波又唔定， 唔撚知佢出黎做咩

其實好話唔好聽， 你重信佢未更加要續hehe, 一黎有輪換買個保險， 起碼佢唔掂仲有個星級中場， 踢得起未慢慢取替hehe 囉。。屌真係廢木黎

福仔真係得速度
視野同控傳做中鋒都仲差一大截

吓 第一下佢就諗住彈俾盧卡古啦喎 係俾人截咗

根本曼聯前線冇一個可以擔大旗
Lin?
山齊士？
Lkk?
Martial?

仲以為佢想控落黎，咁怪錯左佢

佢已經係全隊最高人工
要求再加
表現又唔係好
嚟到曼聯你覺得佢老婆會幫佢叫幾多錢

想要伊卡迪既諗撚下迪馬利亞
呢條撚樣比迪馬利亞更難搞
已經唔講佢球場內缺點就係作用好撚單一
淨係基於呢條撚樣可以話現今球壇最麻煩既人
曼狗仲想搵佢重建?

真
入到史堅尼亞
啲地面防守一定高一班波

牙fred做住後備先
一係練下踢左中場, 左閘
搵佢呢啲跑狗踢閘位一流
不過都要練返一排先

最撚煩係佢老婆

又老又西嘅女人

係Mbappe先真
諗下世界盃法國, Pogba 中場左邊一斬，Mbappe 右邊一Cup，簡直係入球公式
魚拉特？Young/Lingard/Rashford/LKK 根本未夠班

Pep Guardiola is the first opposing manager in Premier League history to win at Old Trafford in three straight seasons 🌑

又一記錄

人地可以7條友返哂黎
我地搞到彈埋出底線都係得3丁友

對軌平手盤
Molamola

普巴走咪留mata
用mata 打playmaker個位

仲要客隊低水
睇黎失硬分

睇睇波台
終於明白曼聯衰落既問題

2019年啦
後防中堅 中堅仲係用緊鐘斯史波寧
係鐘斯史波寧
就黎十年啦 搞得紀念賽啦屌

諗到訓唔到

普巴走唔走都放馬達啦 咁廢

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer will be patient in his attempt to sign a midfielder this summer until he knows for certain whether Spain international Ander Herrera, 29, will stay. (Teamtalk)

Stoke and Scotland midfielder Darren Fletcher, 35, who will be out of contract at the end of the season, could return to Manchester United in a recruitment role. (Telegraph)

夠鐘上水了

咩叫1001？曼聯話你聽咩叫1001

返嚟踢防中可能仲勁過fred p

救殺飛強方法

輕鬆 搞到阿sir都手震埋

Ddg連續爆咗三場了

lan

2019隊仲有左羊右華

呢兩件做下sup都仲ok
係估唔到今時今日仲要靠佢地擔正

換血都有排換啦

上幾任領隊買落一大堆人

後防真正值得留得用得係碌疏同連達懦夫

本身拜利幾好，又唔知發乜瘟

大碌可以間唔中出下

史波鐘斯羊留黎後備輪換下都可以既
如果鐘斯有人要放埋啦
不過有人要先算

落河大米放佢地走算啦

換血都有分先後次序 清晒d冗員 打番起個成績 你先有牙力清d所謂有質素但係"冇心踢"嘅球員

Inter and Manchester United could exchange Mauro Icardi and Romelu Lukaku in the upcoming Summer transfer window. (Source: Sky Italia)

買件識用波既左中堅拍住lindelof
好多問題都解決到
點解young同pogba要返後場拎波鳩斬
因為要救個唔識用波既史波呀！
之前pogba可以狂入禁區
羊仲上到前場入埋波
因為右中堅係識用波既白lin囉！
一日有史波正選，前場用乜人都攻唔起啦
個個要回後場救佢前面鬼夠人踢咩

Liverpool intend to position themselves for Lille attacker Nicolas Pépé in the coming weeks; the French side have received a €70m written offer from Inter Milan for the player in the meantime, according to tomorrow's L'Équipe.
比佢地買埋呢件仲洗踢

ole頭幾場打得好smalling全部冇踢

佢一出我地攻擊能力就直線跌

Ole頭幾場好似有jones?

唔洗驚，35歲皇棄將

全部 jones-lindelof

Lyon's summer transfer window priority is the signing of Manchester United central defender Eric Bailly, who the Red Devils are set to allow to depart after a complicated campaign, according to tomorrow's L'Équipe. More follows.

經理人同木狗死拗份人工
佢行動表現幫自己壓價, 呢啲先真曼

可惜，第一季頭半年好L勁
而家場場荒失失

depay! Aouar! Ndombele!

lyon買人價
rafael 2m
depay 14m

迪比算係咁 以當時佢嘅表現黎計

我地係雲高爾年代清人又賤價又急

冇睇法甲,depay係咪仲係好似當年果隻硬身，唔靈活，上腳慢release ball嘅踢法？如果係我地千其唔好買

其實追佢 不如要佢地由些路迪買返黎件丹比利
今季迪比都無上季咁亮眼
反而丹比利雖然無打足 但出親黎都有貨交 又後生

呢件打正前, 過黎做福仔後備佢肯唔肯

呢個都有傳過

屎波鐘斯撚羊華西呢d 2線料可以做到五朝元老，注定曼聯衰落

表現比較對辦都係連加特
傳盤帶射 樣樣有啲
仲有work rate

冇記錯佢仲係英軍2018 WC 正選

真曼有撚用咩
成個list無一個勁
馬達又回塘
Hehe又走

傳盤帶射 樣樣得啲
英格蘭7號

買咗鏝城飛陪表弟睇

好睇過曼聯

唔爭在講埋 Smalling

一線未到，二線有餘
成季流流長，總有10場 8場有亮眼表現，足已令人吹奏

Rojo + Jones, 亦有一段光輝歲月, 令曼迷津津樂道

又引戰

華西唔應該計落去呢班人度

錯！錯！錯！

你地可以覺得連加特唔係top player

但請不要忘記，佢只係26歲，踢咗4年英超左右，仲有好大進步空間

當年曼城中游身份用28M買大衛斯華，7M買高拍尼

我地16M買羊，8M買英超出過12場嘅smalling，16.5M買踢到降班嘅jones

我地啲買賣決定真係白癡

冇睇意假 呢個掂唔掂？

even宜家鏝買人d價都係合理
我曼係天價買番黎 踢出黎垃撚圾

呢4件小丑點同包皮比

掂 但係麻煩友嚟 又呵住踢
但我哋已經有個普巴係要咁樣照顧住嚟踢

50M買fred本身就完全冇道理
當日傳要買果陣, 我地狗竇啲人睇完youtube球王片都話佢first touch離身踢英超會死人
我地啲scout竟然睇唔到，咁就fing成5億港紙
仲要勁唔過我地本身嘅中場
用50m買個fifa rating 80嘅球員取代我地本身fifa rating 81 82 嘅球員

你話邊個小丑

Fifa rating = ?

打比喻姐

仲有不死人法賓奴舊年向我地送秋波，我地眼尾都唔梢下佢
結果佢43M去利狗，佢去完利狗都講曼聯冇比過offer摩納高

木狗用wiki買人?
見到法賓奴入唔到國家隊，fred入到國家隊
就以為fred勁啲？

英人呀 你識條春咩

細孖2m

睇左咁多年波都未過一條友傳失波多過佢，仲要唔係一場半場

我屌V92老母!

佢法甲都有時打後備

屌你老母
屎波 鳩衝 踢多兩年 就有得搞testmonial

買咗法賓奴 加hehe pogba 好似好好j

屎波重要做過隊長

其實當年我地都有奧沙 布朗

其實無咩問題
每間公司都總有啲人能力麻麻, 不過勝在肯任勞任怨
後備料係呢啲架啦, 佢自己都無諗過擔正

奧沙 布朗起碼有爆發過

屎波？爆炸就有份

我屌佢老母仆街V92

咪撚侮辱布朗 話哂都勁左兩季

當年拍住盲俠都叫打左一季好波

接受自從朗隊走左之後
曼聯就係一隊中游垃圾既現實啦

奧沙 布朗起碼有波底
簡單傳控冇問題

屎波連普通傳波都做唔好

之前有個比木狗炒左scout爆過啦
介紹親D人 木狗唔識 就唔買
仲走去買第二件
呢條仆街賺到錢都無用
一路比佢咁樣獨裁 都一樣玩完
唔識波 就唔冷醒啦 仆街木

無進步果下癲 上幾場向邊傳一野車出界

渠王奧沙

《泰晤士報》駐曼聯記者Paul Hirst報導，曼聯近來的戰績下滑令陣中球員萌生去意，包括球會明言「非賣品」的中場普巴（Paul Pogba），以及前鋒盧卡古（Romelu Lukaku）。報道指，普巴希望跟皇家馬德里談轉會，教練干地期望在意甲賽場和盧卡古合作。另外，曼聯正打算以外借形式清洗山齊士（Alexis Sanchez）。
在曼徹斯特打吡不敵曼城2-0後，曼聯能否獲得來季歐聯參賽資格成為疑問，而普巴也憂慮球隊不再是持續爭標的份子，或會推動轉投皇家馬德里。皇馬主帥施丹一直欣賞普巴，並可能在季尾分別向曼聯和車路士報價羅致這位法國世界盃冠軍功臣，以及比利時翼鋒夏薩特（Eden Hazard）。近日《隊報》、《馬卡報》等多家法、西媒體紛紛為普巴離隊造勢，他在曼聯的日子已步向倒數階段。

盧卡古近日亦親自證實，自己希望未來在意甲搵食，並承認自己在2014年曾拒絕轉投祖雲達斯，錯失與干地（Antonio Conte）合作的機會。目前他獲國際米蘭青睞，如果干地來季執教藍黑兵團，盧卡古是他的優先收購對象。在2017年夏季，干地任教的車路士曾競購盧卡古，卻被曼聯捷足先登。報道指，干地已私下知會盧卡古，希望雙方能在意甲合作。
至於山齊士，其高薪成為離隊障礙，曼聯希望他的下家能承擔部分薪酬，故此打算以外借形式放走他，而國際米蘭亦表示有興趣接收這位智利國腳。

過費高

懷疑渠王過人勁過晒係陣中嘅球員

零封小花

守龍手法正宗

不過佢一到29 30歲真係慢到放題

乜當年布朗唔係俾人屌到仆街咩
奧沙就出名萬金油咩位都頂得, 但係平平無奇無樣勁
最深刻既印象就係守龍救左球單刀

當年我地屌到仆街嘅人都勁過我地而家正選，咁咪係一個大問題囉

當年我地屌到Nani仆街，佢一樣勁過lin同馬仔

Chip死角

一代不如一代

後上插入 破越位
單刀 chip 死角
動作流暢
而家班仆街邊撚個會做到

加絕殺猁狗

布朗＋Evans果場比死利狗大炒
布朗勁都係打右閘果年

Smalling打右閘夠勁啦

得一球靚傳中
當年Smalling打右閘有幾個助攻？
入8球有邊球佢有份參與?

起步點馬仔一定勁過Nani，馬仔一黎就Carry到先
Lin就算啦，不嬲都只係靈光一閃

所以邊個做領隊先係最重要
曼聯成隊變廢都好大程度係D 領隊保守唔識教＋成日轉

呢球明顯係出波條友勁

布朗打右閘果排幾勁

ching sick ball

淨係想講費Sir 教9成都適合都個戰術

Brown 跟左費Sir幾多年先，99年Brown已經升左上黎跟左費Sir 十年
Smalling都係跟左3年仲要長期後備

頭幾年兩件都係差唔多Level，Brown真係無咩值得吹奏

Jones打右閘先癲 一係唔上
上親唔知點解跌跌下入埋禁區

炒完領隊蜜月期+對弱旅

正如Mane依家都勁過哂曼全隊啦
但買Depay果陣又唔見你地J Mane

領隊先係主要原因

施維斯達俾人屌得多啲

講真
我唔知以前既蘇B帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚蘇B既和善性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想蘇B快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 6年前佢就係費SIR指定既接班人
6年過去 阿SIR終於離開曼聯 蘇B歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既蘇B
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

唔洗講

之前炒摩狗個時明明話佢唔識tune 隊波, 要買岩用既人黎就佢

而家啲口風轉得幾快

呢件搵到阿狗接手嗰下好野
而家山狗真係還哂有突

史波連兩個中堅拉闊俾龍開短都唔識

懷佢足球智慧係零

朗隊真係好尾機

所以識教有Form先係最重要

DOF 就係比到個一致方向，唔會年年領隊都唔用Style
領隊就因材施教，知人善任，唔會搞到成隊都退步，唔會搵羊史全勤打正選

入禁區又唔收埋對閪手

成隊依加冇人會俾依啲波

普巴囉, 不過班大帝一係追唔到, 一係控甩

普巴望親右邊都無人
個個塞哂去中間，邊有分可以分
費Sir果陣邊個打右閘右翼都要互相補位，但有空位一定向前衝

Atletico Madrid are reportedly leading the race to sign Manchester United midfielder Juan Mata.

Bye Mata

而家需要一套form多過買人
前面個三個上限高下限低 需要一套戰術去提高他地穩定性

結果ddg成日開短搵特廢
一轉身就控甩/被人逼甩

搵到SOB其實下季搵埋DOF慢慢搞啦
錢木狗未到唔肯比，最緊要有方向
講真摩狗對隊波破壞太大，根本要重建

費倫做左technical director
仲有football director 咩😅

打中堅個陣咪俾人屌得多，佢踢左閘個陣係幾好

暑假100m回購朗隊

普巴唔會比? 不如話羊接到個波之後又原地插花再回傳/比人搶好過啦

屌

長傳能力一定有
差在接應個個會唔會跑到咁深
呢樣野關戰術事

thank you mata

ddg 想練接波

加錢換saul/rodri

其實唔明點解個個都怪普巴

明明成隊都踢到閪咁但就只會怪普巴

以前nani係邊線接到分邊長傳8成會自己鳩扭落底 嗰陣又係俾人屌

加錢？
Mata完約喇Ching

人地free走加咩錢換

Mata就free走 我地買saul起碼1億

熱烈慶祝馬達離隊

我地既木狗係轉會天材

不如回購伊巴

mata

佢地全部都有收架喎

原來Block撚左樓住呢隻狗仔
還我DOF屌你老木

馬達終於走， 唔洗再比班傻鳩

永遠記得馬達對親利狗都好撚神勇

準備比人bin

打J 打到七情上面

隊波有幾個代罪羔羊，一輸波就搵佢黎屌
連加特同普巴都係

佢應該想講頂波嗰陣拎隻手禁人

講真普巴係核心黎， 但啲人成日好似摩狗咁覺得佢乜撚都要一個人做哂， 係普巴真係需要人配合， 但點解啲傻鳩見到work 既仲要拆散佢？ 賣撚咗佢你搵邊個黎lead 住條中場？ 又要砌撚過隊波？

我地班手足都係

睇下佢summer續唔續約咪知有無心留
之前都係傳佢一係500k, 一係無歐聯去皇馬

Dching

唔關有無心留事，隊波咁撚亂比我都唔續住啦

曼聯出氣袋，普巴

咪拉埋連加特入黎啦 呢件垃圾代乜野罪

如果呢兩個星期仲未confirm 到, 都肯肯定會西多一個暑假

屌你木狗

成日陰d陰d撐lingard

比人篤爆

我覺得體野台個曼聯節目講得幾好，賣佢去皇馬算啦

哈多士請加油

開埋名都叫陰啲陰啲
事實係佢無論做咩都比人屌

但有傳皇馬都嫌佢份糧貴

事實係係場上真係無用喎 無比人屌錯呀

呢個真係一個好大嘅問題勁核突

呢個就經理人既問題啦，曼聯要諗既只係可以收返幾多錢同埋買咩人頂佢個位

其實冇心踢就快手賣人收番錢, 再拖渣到冇

連班獌自己都唔撐佢，班名宿又開哂名指住佢黎屌話佢hea踢
最後出黎數據係covered area全隊第一，我都唔知笑唔笑好

希望唔好再賤賣球員

真，要做世界級中堅已經唔係淨睇防守能力

咁躝未呀

數據上條友今季係英超差唔多助攻入球都雙位數， 成個歐洲得美斯夏神先做到

普巴唔開心係正常， 屌你明明隊波向緊上管理層又搞on 9 嘢想點踢呀？

有啲好奇點解阿Sir當年會買屎波
我記得嗰陣時好似阿記都話要搶？

我都想佢躝，留係獌淨係比人屌不如去皇巴攞冠

班迷摩好鐘意搵佢做擋箭牌
普巴做核心交波串連算做足本份
屌你近幾場攻又係佢守又係佢分波又係佢
然後無波入失波多就全部入哂佢數

係啦 你跟埋一齊去皇巴攞冠啦

今時今日做glory hunter就唔撚睇獌啦

又要人解放佢呀

你想睇佢去皇巴攞冠唔跟埋去點睇

叫佢去皇巴攞冠等於我想睇佢去皇巴咩
又傳心呀

無普巴果期上左身我地都唔洗諗前四
而家人地次次都用幾個人圍住佢 啲豬隊友踢到不知所謂
連續幾場見到佢踢到發脾氣
廢特下下都失控球權 前面幾條友又唔落黎幫波又唔走位
所有有威脅既攻勢有邊次唔關普巴

梳，迷摩但屌木，不嬲覺得成隊波要大清洗大換血去十扑普巴，ok

得佢一個好無用
連贏果期福仔渣古馬仔狀態好，先可以將d攻勢轉化做入球
而家比親波全部都甩腳一係就最後一腳打飛機

客觀D講，果幾場對手既水平真係差D wor

都真，車阿熱水平係差d

一個畀夏卡凍結既人
一個對巴黎拎紅牌既人
拎佢黎做核心

都要贏到先得架 今日今日我曼已經冇人怕架啦

而家呢個勢，主場對車仔比盡3 7波

好怕俾車狗cap

但車仔近排算飄忽，又肯失吓波

熱到唔想做人

我曼反而好穩定，穩定地廢

其實點解會突然一齊無態....
係咪真係續約錢作怪...？

其實福仔同馬仔好明顯都係傷完之後狀態就穩定向下

其他人呢，都係一齊向下 普巴、馬廸 全部都係...

蛇仔好波

星散聯

好撚熱呀
到7，8月點算

叫人LAN又係你地
依家又話星散
玩晒la

Lan果啲假膠姐

近年最令曼聯領隊頭疼的問題，相信是如何釋放普巴的實力。自普巴以九千萬英鎊重投曼聯伊始，球隊便希望將其塑造為球隊核心，摩連奴及蘇斯克查為了解決這項任務都絞盡腦汁，但都不得成功，反倒有寵壞普巴的跡象。其實曼聯管理層在思考如何安置普巴的問題上本末倒置：雖然普巴以破球會紀錄的轉會費來投，但於現今足球世界，除了美斯外，強行以任何球員為核心來為其度身訂造戰術都是不切實際的想法，蓋因他們並不是每一項個人能力皆為頂級；以普巴為例，其身體質素及推進能力也許是世上數一數二的強，傳控、視野、遠射及埋門能力也不俗，但他在控制節奏及心態方面就不敢恭維，過分上腳及冒進的毛病常常在普巴身上出現，最近更出現怠於回防的問題。故此，以其作核心的打法，便要犧牲球隊本身的進攻節奏及對戰局的掌控能力。本來曼聯陣中也有其他球員能承擔這些的責任，但靴里拉早已被摩連奴改造成一名工兵，失卻了加盟曼聯前的中場調度能力及耐心；費特又遲遲未能適應英超節奏，致使球隊中場只能倚賴普巴行事，其他球員都是「陪太子爺讀書」，除了要分擔本應屬於普巴的防務，進攻上也只淪為普巴的跑腿，替其駁駁腳或跑跑空位，他們自身的優勢及才華則被抑制，未能和普巴互補長短。

解決這個問題很簡單，將普巴和其他球員一視同仁即可。問題是，在這數年於戰術上的溺愛下，普巴早已產生飄飄然之感，要將其發配回凡間，和其他球員一樣「咁高咁大」，他還願意嗎？

LAN!

係呀
落到場乜柒都無做所以咪屌囉
你啱呀

買錯lkk fred 先係最大問題
垃圾先買波底差既人
依家隊隊中堅基本功都要好
我地前中後基本功都差
好個啲一係冇心一係唔續約 踢閪咩
人地中堅都猜到你暈啦

睇世杯都知普長傳勁撚到
冇人走同接應唔到姐
屌你段片拎親波都係馬達同華dee
兩個都走啦

連狗竇都唔歡迎我

竟然唔係山狗

冇出場唔計
山狗基本功應該僅次於普巴

Ander Herrera
講完
(近幾場無埋全年最穩定嘅Shaw)

唔知old news左未 史長老開左ig

同時有lkk, 羊, 細緊, lin, fred呢啲波底差嘅人係我地猜唔到波嘅主因

有冇ching可以詳細講下dof同領隊既分工係點?

上幾個ok 之前有講過

推人㩒人個啲

細緊 LIN都起碼唔係高價
LKK FRED 兩個貴柒到
買隻基沙文都仲得

陳晚晒左我成粒鐘睇一條女都冇

芷若咪女

牙敏

怨婦班小朋友都有盃捧

鄰居咪撚甩呀

Ole on @D_DeGea: "I trust David and he's, for me, been the best player United have had the last six or seven years. He's been absolutely outstanding. Going through tough patches is just part of a footballer's career and David will be fine." #MUFC

Ole on @PaulPogba: "He's been fantastic for us and he's a leader in the dressing room and on the pitch. He's creating chances, scoring goals, doing loads of work but he's human." #MUFC

最區最靚女球迷華麗留名

邊撚個

Real Madrid are confident of signing Manchester United midfielder Paul Pogba and Chelsea forward Eden Hazard this summer - Sky sources. #SSN

之前唔記得邊個都講過，叫班名宿收嗲唔好咁多野講

雞

Ole: "I think the whole season has been an emotional one for the players and the club. We've had highs and lows and that's just what you've got to deal with as a football player, coach or manager." #MUFC

"You could see on Wednesday a team wanting to play for each other," Ole says. "We are all really hurt by losing and we know for this club to be successful again, we have to stick together, absolutely 24/7." #MUFC

不嬲都係 屌你又要墮後又要跑上黎 全季踢足 但場場都create到 3, 4 chances 都要屌

最high都係做四弟
咁都叫highs and lows班人要求都幾低

highs and lows 係呢度唔係講緊排名....

呂布

呂布算係邊隊明叔

瑞典

講得好

唔好怪child登仔英文差

好尷尬

你都真係好趕吓 d錯字

學下英文啦

其實So sir諗緊咩 mata HeHe B仔 山狗 大米 係咪諗住唔用架啦 free走既走 賣到既賣 然後拎班本土派黎做骨幹

望就望而家無你想要既人 你局用班英撚青訓下化

Thanks mata

完全唔知
都無可能一年換晒d人

踼波都有本土派

highs and lows

要清走高薪球員 先可以有多啲錢買人
其實下年無歐聯 squad building方面 後備比班青年軍慢慢上一隊係好事
mata bailey damian rojo都係為左加深後備深度 年年續約堆球員

靠英撚青訓應該好快降班

Mata - 有Lingard哩個契仔仲駛咩佢
Hehe - 去PSG
Bailey - 傷完個態上唔返黎
山狗 - 人工太高破壞隊波個薪酬架構，踢走佢等啲球員唔會下下叫咁高價
大米 - 比後備更後備嘅人，上任而黎上場先係第一次上陣 (?)

有啲係真係要走，好似Rojo、山狗哩啲
但係大米佢除左無助攻哩下唔岩Ole用之外，唔明點解試都唔試下佢

笑4

其實上面嗰堆都唔係正選
放走佢地都戰績都唔會有大影響

清呢堆我都無咩所謂 係其中有幾個有D可惜 都係有心踢奈可...

但講緊呢排正選果班都有幾個唔肯定留唔留隊

DDG未續 pogba唔知 LKK 唔見好重用 馬仔 so sir有可能想放棄 態度問題 妹迪唔知打唔打得番起

加加下隨時成10個正選同半正選既人走哂 買唔買得番咁多人 有無咁多青訓比你升上黎

蘇蛇屌柒木狗錄音流出

蘇蛇都幾撚惡

其實真係唔可以放普巴走先唔講佢係曼低潮個陣都肯來...
講能力 體格技術創造力 放左之後係無咩可能搵到個替代品好過佢，上面都有人講 歐洲入面做到入球助攻雙位數真係無幾多個 佢仲要打中場喎，話佢hea之前真係要公平d，一架車引擎再好都要有4條軚先有用啦！對住班騎呢怪隊友佢可以做到幾多野去carry

Rojo未必會走
見佢個經理人日日都幾得閒

不過早排去咗阿根廷同西班牙

要人地肯留先得㗎，你唔放，又 free 走呀？

SoB發佈會力撐普巴

Solskjaer said: "You can't guarantee anything in football but, yes, I think Paul's going to be here, he's very determined to succeed at Manchester United ," said Solskjaer.

"He's done fantastic for us, he's a human being as well and we're all the same - we want him to do well, and he's a leader in that dressing room and on the pitch for us.

"But back to if I can guarantee - I would say yes, I can guarantee [he'll stay], but in life you can never say never, but he will be here as far as I'm concerned."

改到個名貢柒= =‘’

話說阿妹今季入左幾多球十二碼

件深藍作客跌到$279

Pogba 走講真本來都唔想， 但換走佢打番整體對隊波係好事

Where

諗緊印邊個好

屌你老味琴日話想要艾歷臣 今日JR就話曼聯想簽
我仲想要多個美斯

續左肥約點解要走

前門神促蘇B棄用迪基亞

【Now Sports-體育】前曼聯門將庇利建議領隊蘇斯克查於下周日對車路士的前4關鍵大戰，棄用迪基亞。

曼聯門將迪基亞（David de Gea）狀態低迷，周三英超曼徹斯特打吡犯下兩次重大錯誤，是球隊主場以0:2不敵曼城的其中原因。80年代門將、前英格蘭國腳的庇利（Gary Bailey）認為蘇斯克查應該在下周日對車路士讓迪基亞退下來，「迪基亞對曼聯來說，絕對是一個非常出色的守門員，但也許現在是時候讓他休息一下，讓他重新發現他的魅力。我們擁有能力出眾的阿根廷國腳門將羅美路作替補。」

迪基亞與曼聯的合約還有1年，由於曼聯方面不願意滿足他周薪40萬鎊的要求，因此雙方仍未續約，而最近幾周迪基亞犯了一系列失誤，包括對巴塞隆拿，愛華頓，狼隊和阿仙奴的失誤，也許是受此影響。

lan!!!
雪ddg真係得敢帥夠膽

成日想走嘅球員必需放

我J咗佢好耐，有技術，勤力，低調，成熟

而家收緊70k

去唔到皇馬不如留返係熱

感覺我地呢個夏天清b仔買1個新後衛

哈哈哈哈，反普巴又炒車

次次低潮果陣都會有班人拎普巴黎出氣

呢下可能唔係，但推進唔夠快真係曼依家缺點
下下停低個波又過唔到人

簽多幾件呢類有波底但唔成日覺得自己一線曼先有得救

呢個真，對下游人地都放膽攻，
知自己實回防得切

下場仲唔全攻壓足全場,
成隊計埋領隊助隊教總監一齊LAN 啦

sorry 未有總監, 冇得lan 住

費倫就黎係la
lan定先

RMC報咗Hehe去PSG
應該走硬
木狗我屌你祖宗十八代

下場打軌 官網波飛放左出嚟
英國巴打可以睇下

依家咪全攻，
不過個個嚮前場行行企企中場斷晒之嘛

雲蛇篤爆左so蛇係打防反la

咁呢種防反真係防又唔見反又唔見
除咗個波大部份時間嚮自己半場

而家講緊4年-5年約
即係你想35歲既靴拎200k

俾啦, 我地已經係朗隊身上錯左一次

明知後防咁柒都要打防反, 連愛華頓都輸4粒

比人壓住打
高波又封唔到, 地波又截唔到
右羊又爆, 史摩又爆, ddg又爆, fred又爆

我好鍾意hehe, 但我覺得2-3 年比盡, 人地出5 年真係冇計

Athletic Bilbao have made a very interesting offer to Ander #Herrera in terms of wages, but were too late as the Spaniard has already agreed a 4-5 year contract with PSG.

都已經唔好講真唔真曼
佢連回家都唔回係要拎psg呢份約
match人工都算 但有乜撚可能match到5年約

是撚但啦
唔續佢一個可以搞返正個人工制度咩
我剩係見到隊波有佢同無佢係完全唔同樣
再加上要傾續約本身唔應該留到最後半年先傾啦
屌木狗老母合情合理

希望係清鐘斯
其實平均嚟講佢最廢

個芷若一般貨色咋喎

d ching 食開咩女

踏實型球員
不過Eriksen唔單止係有波底咁簡單
幾𨶙勁

諗起果由上到下清洗排名榜，
最可悲係幾乎掉返轉就係真曼排行

粉紅果件邊度有特價呀

我地太多自我感覺良好嘅球員
lin, LKK, rashford呢啲都把自己看得太高

最大問題無晒中場控制俾人壓住打
有波果陣唔識用，向前傳三幾腳內實俾返個波人，
傳得最多腳唔斷就係橫傳後傳
咁玩法用世1234後衛都輸得

PSG真係識報復，踢佢出局就拎錢黎掉走hehe

今朝先有報導話管理層叫普巴出黎僻謠
點知普巴唔肯公開講
結果激嬲高層
放長雙眼睇 普巴係曼一定唔會成功

簽左Psg都可以出架姐 屌你隔離藍斯場場出得都上哂火

報導.......
可唔可以搵次唔係搵d 9吹報出黎講

屌你都on99
領隊講就一定真？
唔比想抬價既
唔啱聽就話人9吹
選擇性淨係信自己想信既講法
低撚質到

領隊可信性低過報紙佬?
好波

所以點解有咁撚多反普，唔多唔少都係d智障報導

no la
又無朗隊咁好波,最重要係無朗隊咁靚仔

咪撚屈 冇撚講過 唔好打稻草人
只係證供唔可以聽一面
唔好好似條草食柒頭咁
一有少少風吹草動就突個龜頭出黎打飛機

好想知sob到底諗緊咩....
係咪幫緊木狗執屎 想搞掂班高薪低能

因為要搞續約問題不惜犧牲近幾場既成績士氣，如果真係就拜sob叫so神

官方野都唔信，唔通似你條on9 咩9報導都信唔撚用腦咩

咁你信也鬼報導姐
連報紙名都冇

fb好多on9就針住報導黎屌普

比埋你
法國telefoot
自己睇撚完先吠

選擇性淨係信自己想信嘅講法

笑撚死 如果真係on9既
咁叫官方野
費sir時代未出世？
領隊出口術
明明話傷既下場就正選仲見得少？
智撚障零零後就睇多兩年波先啦

HEHE聖誕前已經講等緊木狗同佢傾
唔係拖到咁遲咁撚無誠意會搞成咁?

我覺得兩睇 無論普巴走唔走都好
佢既沉默對依家已經亂到仆街既曼一定唔係好事
希望佢快啲出黎澄清 係走係留都有個交代

呢啲時勢點會突個頭出黎
轉會窗一日未閂 講乜都死
咪咁天真

以前迷敦子
宜家迷大陸G

郭子嫁左人

你個芷若都比領導上完

自己講一大堆廢話之後大巴大巴車落自己到
官方領隊教既野唔信 走去信media 鳩吹
選擇性淨係信自己想信嘅講法

選擇性信吹水佬

ole

所以話曼po幾時都可以狗咬狗

所以木狗死全家係必然
嬲嬲地同bot狗搶吓1001 開返十零廿個屌木狗十八代topic

然後傷左，祖記肯定屌曬鬼

However, Solskjaer has defended the midfielder and insists that the French international does deserve to be included in the Team of the Year.

"They play against him week in, week out," the United manager told MUTV.

"We have him in our team and of course that is thoroughly deserved. We really want to see the best from him in the last three games.

"We have some loads of good football from Paul and some other players as well . Let's make sure we focus on these three games. Players, or teams, they don't look forward to play against us and we need to get back to that."

“Scott failed a fitness test on Wednesday morning, so he’s going to have another one today (Friday) probably to see if he’s available,” the manager told MUTV.

I think you know as well the world has changed so you don’t have a Robbo, a Keane or a Steve Bruce in our dressing room, we’re all different. We have a squad full of talented players and leadership is so many different things, I loved playing under Roy Keane anyway, everyone here spoke about Robbo but we’re all different now, society is different, I don’t lead the way Sir Alex did, Van Gaal, Mourinho, we’re all different leaders.

唔知幾時開始個個啲fitness都勁差
啲人經常性受傷

其實唔關fitness事，SoB上任以來一直三線作戰場場去盡，係容易疲勞體力不足然後就傷左

英超D賽程不嬲都chur到核爆

同董建華一樣 乜能都係pogba錯😂

普巴就是錯

攻得差 成日失球權 成撚日TRANSITION 唔會有隊頂得順咁樣狂上狂落

理性足球有次分析普巴做錯決定既合集
個D就有說服力啦
而家剩係見到佢方圓十里無人可以傳 下下想靠佢D長傳咩 有時都要時間拉弓嫁

乜撚野牙

唔歡迎？

As I understand it, Paul Pogba hasn’t refused to get a visa for
@ManUtd tour to China and he will be getting one (visa) which has to be done in advance. Doesn’t alter OGS comments on his future from earlier.

BBC Sport Simon Stone

睇埋轉會窗咪會知
如果仲係鳩買big name的話咁即係呢幾年咁鳩木狗真係有好大責任

你班垃圾波都唔識傳又講到佢問題咁

請講

呢隊西波無得救架喇, 管理又柒買人又鳩
根本無諗過搞好隊波
想睇冠軍去鄰居應該快啲

始終都係朗隊最型棍

559

正常曼迷都係憎猁狗多過鄰居

今季拉素 SMS無咁搶眼應該唔駛又1億掛 買定黎頂普巴又好 頂Hehe又 乜7都好啦

佢自己做代領隊唔輪換中場鐵3角 場場對中下遊踢中擦靚數據
而家成隊跌晒watt 自己受返

Smalling - 289

今晚猁狗讓3球/3球半

想情感對沖都買唔落手

Ddg其實唔係由世界盃開始不穩
摩二後期已經會無啦啦發瘟
最明顯係成日開平飛球開俾對面打反擊

但佢柒完之後過一場就會God mode
經典係上季對阿狗 今季對熱狗
但呢兩季包埋世界盃 低級錯誤根本由1213-18係極少見

呢兩年無左1213 耶子1打10 雲92 + 摩1既聖基亞果種穩定

唔知係咪成撚日換keeper coach搞到佢咁

雲92時代既Ddg係真痴線
救到既救哂 救唔到都救
仲要極少犯低級錯

呢兩季真係明顯回落
雖然佢回落勁都係Top 5龍

你比今季既
Alisson Ederson都好過佢

到時嬴2:0真係輸錢又傷心
買哂主勝/半場主勝當收息算

買大波算啦

Alison有個vvd
得腳法係叫好過ddg

BREAKING NEWS: UEFA have given PSG forward Neymar a three-game ban in the Champions League after comments made post-Manchester United defeat.

同沙拿爭位？

咁要買埋DDG了

見到HEHE 走真係好傷心，落場有HEART 又好波，反而普巴有得留

買埋山狗 求下你

佢同鐘斯過多兩年可以搞紀念賽啦

宗師唔敢講, 但係屎波一定有

老老柒柒，又真係有血有汗既

屎波同人地做兵一樣
唔會特別靚仔叻仔, 但係隨傳隨到, 即插即用
無咩要求亦唔會強求, 做後備都無所謂
只需要留到係身邊就夠

間唔中仲會出嚟救世界

平凡像我 無強項 亦未會踢波
波底太壞 但全情為你 落力發揮過

成日見到啲報導球星話無歐聯就走就覺得好矛盾
明明隊波無歐聯踢同佢哋踢成點有直接關係
但就講到好似係球會問題咁

入球有一半係12碼喎...

俾會員所害

清走馬達係有啲唔捨得
但證明左球會開始重建 都算好開始

今年印左三件
Mata Hehe Young

快啲印埋山狗

啱㗎，入嚟果陣有歐聯踢，
到無歐聯踢就話走，你話好唔好笑

hehe份約200k 五年
psg真係痴撚線

真係痴撚線
我諗全世界係得psg會俾份咁嘅合約一個30歲嘅球員

究竟世三前世做錯咩要死留喺轟狗

PSG 真係小氣到 踢走佢就全力搶人
玻黎聖日耳門

仲要踢到咁閪 再r人工

幫幫手 下年買件山狗

跟手下年又比唔知邊隊踢走

到時好似rabiot咁

我地一於搶rabiot meunier報復

ddg 普巴話要走無問題
但lkk都要叫走係咪high撚大左

go back everton la diu

smalling 都289 真係唔知好事定壞事

原來大米都有85

大米初初黎果時場場出
曼區仲J到痴線

Fortune都踢左百二場，屌拿聲真係血與淚既回憶

肥梳得66...好似踢左好耐咁

死左成季

Lan la diu

雲睪丸個年都大傷 抖咗好耐
之後摩又雪過佢一排

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer has confirmed that midfielder Ander Herrera could be available to feature against Chelsea on Sunday.

又有得睇hehe man mark世三

應該bench, 上次山狗咪又係咁講

hehe真係走
我曼出年條中場真係冇眼睇

咁耐無踢一定係西波

綠木

莊->天使->綠木

Mason Greenwood's 30th goal of the season
15 with his right foot
14 with his left
one header
全能到仆街

辛苦曬大家捱夜睇我地利記贏波
幫猁講定先

屌你老味 廿秒就入

On lun 9

鏝對上兩場有咩甩拖真係係咁先
猁強勢到咁

神秘力量

如果普巴走祝福佢啦
永遠輸波都第一個捉佢做戰犯
比我都心淡
明明係隊友廢

Agger
成日話呢個鬼果個鬼
成班都比摩佬迷
邊有咁多鬼捉呀

要佢成日回防 帶生個波 傳key pass 入遠射 插入禁區 但係又唔可以上腳
呢個中前場配置你換個kdb 摩迪落去都未必做到曼迷要求普巴要做嘅野

678了

發覺文尼都入好多頭搥

最鬼咪摩狗囉
而家仲執緊佢d屎呀
lkk 山狗 馬迪 fred

唉洛辛奴依啲喺荷甲應該4000萬左右就買到 係要提倡用英人買sancho
要買都買kane啦

0601

Chiesa都應該差唔多
省返d錢買多個人算啦

越睇我地越似早十年阿仙奴 留唔到星 冇人肯黎 仲要用英人幼齒

上場p仔 特廢踢到咁屎
傳波成功率80%都無
P仔隱埋形都無人屌
係要去屌pogba

sob：Paul is human

P仔有光環

哇會唔會追到得失球差

back to Everton隨時入前四都似

我都支持賣pogba
留pa 75%嘅fred 隱形嘅p仔打整體足球啦

fred 真係一比人迫就9傳
唔明帶咩好期待

尋晚猁狗對住榜尾都唔期望會有甩碌啦
睇都費撚事

就飛去英國睇我曼尾場慶祝奪得歐霸資格

屌原來福頭咁多誤傳

This season, Paul Pogba ranks 1st for United in:

🥇 goals/xGoals
🥇 assists/xAssists
🥇 goal-involvements
🥇 xGChain
🥇 chances cheated
🥇 dribbles
🥇 touches
🥇 passing chains
🥇 progressive passes
🥇 through balls
🥇 duels won
🥇 distance covered

屌普前真係屌屌其他人先

普巴如果真係走
我覺得曼聯吸引球員既能力會大跌
本身已經唔係爭標熱門
歐聯又未必有

衰啲講句
依家猁對球員既吸引力仲高過我地

LKK 50%

屌拿星前面想搵件做下配合都無...

緊係跟go daddy踢進攻足球啦

不撚嬲都話佢垃圾禾仔料

我覺得搵個穩定 比到信心既前鋒 都好重要 靠福 LLK 其實幾L海鮮下

用60M賣LKK去意甲，再用同一舊錢買個前鋒仲好

60M

60m 40M都要笑啦

來緊學熱狗算喇 而家隊曼再有星無人㩒得住

普蛇戰術大師先用得掂堆英撚

60m歐我覺得會有

From the players who have played at least 2,000 minutes from a total of 4,500 this season, JESSE LINGARD is the 5th (FIFTH) oldest. Only Young, Matic, Smalling and de Gea are older than him.

Amazon founder Jeff Bezos has submitted a £3.8bn bid in an attempt to take over Manchester United. The American businessman is believed to be a life-long Manchester United fan. [New York Times]

最慘曼聯真係水魚聯
隊隊知你有錢
買乜都俾人獅子開大口
就算想去次級聯賽買球員
都分分鐘俾人屈三四千萬磅

真係有錢好似鈀蝗都算
格拉沙木狗兩條撚屌空心老倌扮大袋

又美國佬

belotti今季踢成點？好似入唔多波

fake news 得twitter傳

波波池話普巴步行時間英超第一(79個中場中)
64%時間步行，0.36%衝刺
散步都做到我地distance covered第一

其實係真都唔意外
自己都過百bn usd身家
仲簡單個正常人買部車

仆街美國佬點會放！

同買隻football manager 差不多

唔要啲精打細算既美國佬
我要啲會係咁洗錢既油王

踢得多，不過屌鳩佢得0.36%衝刺之前望一望，英超79個中場中佢都已經係第36

計distance covered,要鬧都鬧LKK 同 martial 先

希望glazer 會因為amazon network 賣比佢

Pogba唔可以當佢係防中 中場中用
佢根本就係打攻中
大戰要保守 先打後啲 唔可以比佢身高呃到

同glazer 有少少唔同
glazer 要靠曼做水喉射住
bezos 掉返轉有能力買嚟玩fm
但如果真係玩fm，反正就算買曼都要由頭執過
買啲市值平嘅隊會合理啲

就係話佢已經係我地第一
其他人真係hea到

進攻SS級，防守意識俾盡c頭b尾
走球睇漏人多到可以做精華
嚮法國有kante傍住先可以打防中

今日正式同我個141妹拍拖，我出pool了

袁春望真聖人

講開波波池

之前有巴打話四格好波係猁

留意返真係猁到仆街

不停抽曼水

猁一蠃波就打撚哂飛機

不嬲都係猁猁池

就落雨

其實4411個輔鋒有冇得諗

433 踢番中場算啦，比佢自由d就得

唔明sob近期點解又要佢地防守，明明一開頭係不停攻！！

我唔覺得真係要佢守 而係攻得差左
D波三兩腳就斷 咪顯得進攻少防守多

搵普巴守波，同搵簡迪踢攻中有咩分別

話普巴hea踢一定係精華撚唔睇波
同話美斯係國家隊hea一撚樣

武磊D走位,傳波仲勁過廢lin

美斯真係跑動少喎
普巴跑動多到
不過持平d講佢d跑動好多時係有跑到但唔係衝過去拍埋去嗰隻 所以比名宿屌

Chinese president Xi Jinping has submitted a £10.8bn bid in an attempt to take over Manchester United. The Chinese dictator is believed to be a life-long Manchester United fan. [New York Times]

上面jeff bezos咁假都比你地講咁耐

唔該無女朋友嘅自己係個名加返（無女）

利申：出pooled

巴打尋日係咪同女去？尋日好似撞到一pair 個女女著dalot

沉船就咪扮有女啦

千古奇冤莫耶斯，六月飛霜雲高爾

雞都係女
雞都想有人錫

真心救到佢上岸

弊在佢條女好多人一齊錫呢

(真心) 回頭是岸啦施主

有冇懶人包

今日正式同我個141妹拍拖，我出pool了

傳送門

岩岩已經睇左
但我想講
喂 落得黎香港做埋雞有幾可純情過蒸餾水呀
你估真係太宰治咩 千人斬>十人斬
呢到啲人提就提過你
第時訓醒係浴缸浸住冰見到句蝗字
別動 快報警 不然會死
你唔好喊

York 正。
記住去買bettys york high tea, 好好味。
男女都滿意。

真係唔知係佢真心定你真心

去埋 bettys work

唔好意思，狂typo
Bettys york

是旦啦
寧願我真心都唔想有個手足第日上蘋果動

Dof呢屌你老母

含過咁多男人點食呀

袁生太監來架嘛，口味唔同好合理

春

不過個班止弱牙敏都係唔知含過幾多先有女主角做

芷若系處

係 上星期去醫院補返，d老闆鍾意破佢處種感覺

牙敏唔係
比我吃左

Adebayor: “United and Chelsea were technical but so strong. Rio Ferdinand and Nemanja Vidic. Rio insulted everyone on the pitch. He is proper psycho!”

“Vidic was the tough man, the nastiest, like running into a rock. He could block a striker with a single finger. He walks on you, says sorry, he kicks you, he says sorry. He shouts at you and makes a little bit of spit come out. This guy was ready to kill.”

“We swallowed defeats. Games where I scored and we lost 2-1, I thought my job was done. Rio would have come to me 'if you want to be happy, score three.' I saw him argue with Rooney and Giggs. These are the things we didn't have.” #mufc [Mail]

英格蘭球員工會（PFA）公布今季英超最佳陣容，曼聯中場普巴（Paul Pogba）居然入選，引發外界反響。近日盛傳他轉投皇家馬德里，曾經有份指導他的前曼聯青訓教練梅倫斯甸（Rene Meulensteen）表示，這位法國中場肯定無法融入曼城的體系裏，描述他的踢法弱點。

「我知道普巴入選了球員工會年度陣容，但如果他身在哥迪奧拿任教曼城的話，是不入流的。耶耶托利當年不也很出色，但最終他無法做到哥帥想要的。」

梅倫史甸一針見血地指出他的侷限：「耶耶托利迷失了一段時間，也無法做到逼搶和需要的那種快節奏拿球。普巴狀態好的時候動作很快，但他的腳下不夠輕盈。在曼城，如果你失去控球，你必須要最快速的把球搶回來，再把它運轉起來。」

梅倫斯甸表示當年他執教時，曼聯希望普巴成為另一個韋拉（Patrick Vieira）：「我們總是把青訓小將帶來一隊訓練，保羅（普巴）是我們觀察的對象。」

「我在小組訓練時跟他一起共事過，他當時有望加入一隊，還有連加特（Jesse Lingard）。保羅的特點和韋拉相似，高大、強壯，能夠向前推進，能把球傳出來。那是我們希望他可以成長的樣子，但他去了祖雲達斯。」

與此同時，梅倫史甸也指出普巴當下在曼聯的困境：「意甲比英超節奏慢不少。在英超，你不能擱下來，無論有球抑或是無球在腳都要快速運轉。你看普巴踢得好的比賽，一定有靴利拉（Ander Herrera），兩人是互補的。」

「如果他身邊沒有具質素的隊友，他不可能獨力主導比賽。他在祖雲達斯和法國踢得出色，在法國他有簡迪（N’golo Kante），在祖雲達斯他有派路（Andrea Pirlo）、馬治斯奧（Claudio Marchisio）和維達爾（Arturo Vidal）。」

要留妹巴 一定要買中場

俱往矣.....

但點解會差咁遠呢？ 因為無左hehe?

士氣問題？ 個個比續約問題影響到？

真心諗唔明

最少買兩件一件正中場一件防中

個人覺得最好賣撚埋歌王

歌王 山狗 舒服哥
呢三件俾哥狗用唔知會點

唔留，都要買中場

費蘭甸奴，馬列斯咁囉

車路士在當地時間本週一與般尼進行的英超聯賽，以2-2握手言和。不過，藍軍在今場比賽中遭遇到兩個壞消息，一個是簡迪肋骨受傷被換下，另一個則是奧度伊跟腱撕裂賽季報銷。

機會來啦

今日正式同我個141妹拍拖，我出pool了

袁ching又發功

袁ching情聖

睇下而家個場rice 先

東張閪望d女真係好正

不了

全世界都知要留Hehe
除咗仆街木

200k5年

買番個high workrate 既中場算啦, hehe 預左佢走

Manchester United are desperate to beat Real Madrid to the signing of Napoli centre-back Kalidou Koulibaly, and reports in Italy claim they have launched a £90m bid which would make him the world's most expensive defender.

feel到佢真係黎左都變水貨

Fred夠High workrate啦
波都未撚控得掂呢

要買cb varane好過koulibaly

水貨事小
一陣變藥煲就麻撚煩
好似B仔咁

我地聽晚贏唔贏到

u18 u23 1隊 齊齊輸

賤種熱

熱狗無kane真係幾大穫

之前佢傷完出番黎咪又冇態

聽晚 可唔可以 回番起點 用番起初433個陣.... 玩進攻！！

馬...福...連..

..普...p仔
.....美麗

梳.白...屎...碌

真心發覺近排sob著重防守搞到越黎越迷失.....
唔好諗咁多用番起初既戰術可能仲好

son lucas都係要走身後波先有機會
無kane幫佢地拉空就攻唔入

kane 今季真係打到好後，
成日去禁區頂拎波派

頭搥二傳 射術 分波又好
福仔 馬係需要依啲頂級中鋒配合先發揮到
用英人做核心既話 一億買kane好過sancho啦

一億買kane

一億買到kane既可能性仲低過朗隊一億回家

兩億都買唔到

你double都無咩可能買到

門前把握力唔差得過agger路
而且近幾年12碼只係射失過一球
仲要依家先25歲

Kane 億五啦最小

華隊終於有份training

你當我講笑？

其實我想拍吓散拖，但投入少少

rice勁過特廢多多聲

特廢踢到英超根本係奇蹟

ANTONIO

熱狗0:1

我地真係用黑哨先贏到

熱狗又pass

熱狗係咪咁鐘意爭四

個慶祝動作

Lin 打鎚仔有冇正選呢
睇下人地安東尼奧

好有動感

求下聽日一定要軌

西咸

究竟水晶宮定西火腿先係倫敦之王

屌搶到真係要搶 位置感同下盤都好fit

我無睇錯呀嘛

飯越嚟越成熟
記得之前場場派膠

原來熱狗個新球場都係斜

呢d好明顯係我地白lin 宗師會輸既波

頭先安東尼奧爆到食塵

antonio又坦又快 差啲入多粒

淫敏黨

Harry Claim 十億都買唔到

熱狗

想問同分係睇得球定得失球

得失球

d人成日嫌簽英撚
又唔睇下而家班英撚同以前個代d技術特點已經唔一樣

熱狗d後防慢撚到

後生又即食 買完飯 特廢繼續後備啦

Rice 根本連Herrera 都比唔上，非big6真正upgrade 到曼聯中場得Ruben neves

熱刺係咁比人打穿 西咸把握力強啲真係大炒

買安東尼奧返黎玩下

頂住呀西火腿

Fred值得睇多年既 未慣姐
modric第一年都踢到閪咁啦

如果lkk踢西咸佢做唔做到安東尼奧d野

好驚自爆
佢地幾球單刀都已經唔入

去到意甲應該得

大家齊齊失分
聽晚殺軌真係最後機會

點會唔得
之前踢中游有得比佢爆一季入好多
Lkk岩踢中游打反擊

你老味嚇死

西火腿差d玩出火

嚇撚到叫

臨尾護空門

咁都救到

不過熱狗都穩嘅前4

好彩護到

又俾假希望

我地贏哂都係73分
人地依家仲有2場已經有70分

爭4嗰幾隊近3輪拎到幾分

熱狗本身個分唔係第三都有第四 咁緊張做咩

係都唔係比我地啦

咪就係

係 但估唔到隊隊都失分

原來70分 冇野啦

鬥讓

人地豬波關我地差事咩

熱狗輸波都唔開心

垃圾同正常差距 屌你頭兩隊鬥多得失球+64 +67 拎90幾分 三到六差成20幾分 仲要得果+20幾得失球

熱狗仲有兩場但班波已經頂唔順
阿積士又係快打快 隨時自爆都唔出奇

班波聽日贏唔到咪又係唒鳩氣

禾臨時阿積士球迷

聽日主場都唔全攻壓足全場, 成班撚樣死去觀眾席啦以後

因為聽晚又要輸波

馬會開平手 可以收皮了

睇完熱狗英撚真係阻住曬
Dele alli rose 啲決定硬係差啲咁

笑撚死
桂神話GOTZE係 BOX TO BOX中場
gotze今日仲要係打緊前鋒

呢班大帝 vs sorry ball
難兄難弟

辛祖勁撚到

係唔係個個都唔想踢歐聯呀

我條女真係叫牙敏

開心嘅係 又有希望了

邊有

我地sancho 14助攻 領先五大聯賽

阿狗輸多場 曼聯餘下比賽 全勝先有機會

要軌失多場分先得
得失球輸到仆街

曼ig講hehe

卡華特利雲

最後件藍客印唔印埋佢好

聽晚咪對軌囉

印

tielemans dandocker 都幾好

樂觀啲諗 炒佢5-0就得

贏左都係同分
你再睇下得失球先啦

出完po自己有冇笑

做好自己 贏得晒3場先啦

zaha

佢續？

生性d已經企緊第四啦

Zaha gueye

狼隊 Everton ...

Neves勁到

屈對狼 好睇過我曼d波

好心富咸就俾三分卡迪夫啦

REUS

直紅

仲入鳩埋
拜狗冠軍了

YMCA

9人足球

萊斯個下唔應該直紅
第二個柒頭 紅就抵死嘅

笑到仆街

係唔係直接輸0-3

李殺阿城呀拜託🥺

李城贏5到阿記 禾地油矛閪望家拉

個emoji

見到打完拜託 佢出個咁嘅水汪汪眼死樣出黎
情不自禁咁禁埋出黎

同桂神拍擋真係好難慘

多仔果個 gotze ?

卡迪夫連富咸都輸

狼隊啲主力20-40k週薪排第7

禾地啲主力100k-400k週薪排第6

爭咩呀 咪又係一齊降班

慚，唔係死咗沙拿同比車仔誤判囉三分應該唔使降

慘，唔係死咗沙拿同比車仔誤判囉三分應該唔使降

試下唔好咁懶用語音輸入

不過都真係唔抵嘅
買左隻fit馬又真係空難左
對軌果場又黑到

卡城早d降 等白狗尾場唔洗搏命

Aaron Wan-Bissaka vs. the rest of the Premier League's defenders this season:

1st for tackles won (87)
1st for interceptions (82)
1st for successful take-ons (60)

唔記得呢到邊個 : awb防守都麻麻地

Juventus keen on signing Paul Pogba but may need to sell players first

cancelo+pjanic+kean

最好俾brighton去到阿狗先拎分就護級成功

自己輸般泥富咸無得瀨啦

deal

唔通巴狗同車仔講, 當年恩尼斯達入波前車仔自己解維撻Q冇得賴咩

我唔貪心，cancelo+pjanic+M子就夠

聽日再輸波唔該so9自己執包伏

木撚呢

熱狗輸晒，有冇得跌出前四

輸多場已經有機第五

連殺阿車

敏敏唔同意

敏你老母

Ok

唔準你咁惡

屌佢老母，Sob想要，但木狗中意Tripper
你老母閪隊波你教定佢教呀

木狗係咪摩狗假扮架, 咁鍾意買老野

買佢老母啦
勁既右閘冇咩選擇

29歲真係勁ge話都算，問題係唔勁，熱狗d topic 9成都屌到佢仆街

敏你老母個老母

話晒都敏敏 唔洗老母得咁盡下嘛

男人老狗扮女人真係好核突

男人唔可以叫敏敏咖咩屌你老母
你弱智！

睇到我地呢啲真sis打冷震

U five seven

江忠德：「呀！！世界波呀！！！恩尼斯達！！！92分鐘！！！！呀........恩尼斯達...嘩......一場波出現兩個世界波扭轉晒全部既局面…」
記憶猶新...

比隻生滋狗屌緊屎眼

下季點先可以開局
大家心目中有無邊幾個係必要買到嘅人
Sancho?

敏b必買

awb toby

好撚悶

Ajax果幾件呢 有冇心水人選

有都無用
人地點會想黎

Wayne Rooney

又污泥

deligt neres

我盲

我個人黎講幾鐘意狼狗個中場neves

Ajax我最想要Edwin van der Sar

Gueye ndidi 粗粗地用住先

白禮頓下場和賤種奴佢plz

0238

hehe走又唔放妹巴既話g持買gueye

有木狗有山狗就夠
無需買人

United squad vs Chelsea:

De Gea, Romero, Grant

Darmian, Dalot, Young, Jones, Smalling, Bailly, Lindelof, Rojo, Shaw

Herrera, Pereira, Fred, Pogba, McTominay, Matic, Mata, Lingard

Sanchez, Martial, Rashford, Lukaku

#mufc [MEN]

除咗華隊之外齊晒 Hehe

0458

PSG連國內盃賽都贏唔到

笑死我，佢賽前開奪冠仲開1.04

aye

諗唔掂sob想打咩陣 想打433嘅話真係大半隊清得

係咪踢錫菲聯？
下季有機會升班會唔會借多季用呢唔知

市場有咩好防中執 有個好防中先有價講根本
巴塞：布斯基斯
皇馬：卡斯米路
臭利：法賓奴
鄰居：費癲
車仔：簡迪

借到升班
呢個後生仔回家有前途

Thank you De Gea

5件有3件巴西仔，廢特仲唔係第4件

睇定啲 睇下他升左班係鍚週三適唔適應到英超

Sandro Tonali

正喎, 希望係個好龍

佢踢緊鍚菲聯

返曼聯頂DDG喇

自膠

佢係鬼打防中咩

同埋麻煩hea碧返嚟教一教批友點接波 點解可以普通地波都唔識接

有冇唸過人地條防線穩過我地多多聲？

買左今日波飛先嚟發燒

點解唔諗下祖記個哥斯達 佢都冇正選

佢份約到2020 我驚到時又係free agent

ddg lan

早幾年就話 今年佢都29了

Sanchez Bale Gosta
Matic Mata

諗起都J爆

做唔到山寨王

究竟3年內
綠木上唔上到位呢

咪打三後五後先

尼當比利

呢啲奇陣都係有需要先用遮

明明冇需要
要守放多個中場搶好過
放多個後衛 大家根本唔識守

問題係馬迪今季又唔知發咩神經 時得時唔得 都係守唔掂

印象中得so b個蜜月期得

點睇？

今晚贏唔到=冇前四

現有陣容係

今年英超出左7場正選，炸左3場
Brighton炸、Newcastle炸、般尼茅夫贏緊三粒自己申請紅牌
打巴黎次回合，踢RB炸到仆街，拉傷埋自己

今季點都無可能去吹奏Bailly，因為根本用唔到

得馬迪一個中場？

而家成個陣可以踢防中既，真係得馬迪一個，仲要係狀態好既馬迪先得

When he is fit

呢個前提根本無意義，因為佢今年都無fit過，點有討論價值？

放p仔麥湯出黎都得啦 要活力咋嘛

話he狗真曼就知呢到幾多傻撚
On9都唔緊要仲要以為自己好撚醒

今年都曼聯成隊都冇討論價值添

狀態唔好果陣真係唔掂，
又唔追人判斷又差，
上場跟甩人俾對面入波真係記憶猶新

傻撚得過你撐個垃圾？

其實除左岩岩黎第一年既頭半季係fit之外，之後跌watt都跌得幾明顯

又買老嘢仲要踢閘，
踢多兩年又話盡晒力年紀大係咁上下

P仔 麥湯 逗任普巴黎踢 就最好

唔係買rice 咩
但好似弱化版既hehe 咁

岩呀
到時當普巴被人mark死
呢度就會屌p 麥湯唔識現位會傳波上前

慢好多啵

垃圾都撐唔知邊個傻撚

馬 福 Lkk
Pogba hehe
麥湯
Shaw 白lin 細緊 大米
Ddg
打車出呢個陣會唔會係最好？

我第三次講都要再講：暫時睇落蘇B係好撚偏心英撚青訓普巴朋友

咁人地要英撚化嘛
佢學返費Sir個套 英撚為骨幹之後相同位置搵唔到英撚先買外援

連加特成最大贏家

找數

第四次講都要再講：暫時睇落蘇B係好撚偏心英撚青訓普巴朋友

高列巴尼 sancho 大力神 rice
再加zaha(?) 點睇

艾力神走嘅話點解要去獌

就係
除左人工有咩吸引到大力臣

話買大力神咪算好 琴日有件話1億買kane呀

FF下lor，我FM買曬Dybala Kane Sancho De Jong過黎獌

再嘈買埋son

第五次講都要再講：暫時睇落蘇B係好撚偏心英撚青訓普巴朋友

唔貪心 同熱狗7號換7號夠了

牙木知道英人有商業價值

咁AWB都係英撚wor

同埋brexit 呢.....焗住要番多啲英人

佢當而家d英撚係當年費sir嗰啲質素

但係黑鳩同未入國家隊
簡單d講人氣唔夠

Welcome Sancho !

屌你老母木狗

ff今晚曼贏車 阿輸波 前四有返希望

good dream

今晚李城鏝城曼聯3隊贏波
尋晚發夢周公劇透咗

兩隊西鬥西，
無咁西果隊贏

好波就會得到尊重
唔通尊重你咩

以前條中軸龍骨咪又係外援簡東拿, STAM, 堅尼, 約基帶起

20年黎都係得朗隊英人稱得上lead起隊波

到入到就未必輪到你買啦

咁都仲有里奧 史高斯既

里奧算係, 有大佬格

呢代英人差好遠

今晚唔出hehe我就反蘇b

今晚出hehe 都唔爆盡90分鐘, 最後兩場都唔洗佢踢, 清埋locker自己lan

Support

唔好亂講野呀，最強英人已在陣中

greenwood

屌你老母活華特

lingard sancho雙翼齊飛

木狗

P$G

AWB傳球成功率72%
真係好驚佢係新史波零

包皮睇好早熟早殘
到時仲妹過山

盡力都冇得挽留

今晚出hehe之前佢發現原來曼聯先係佢既家之後續約

邊位ching咁得閒開負皮bot

木狗嚟

續約又要對住lin
Hehe 馬達褔係最夾

有冇巴打上街

Kante 今晚出唔出到

由雨傘果時開始已經對港共失望，因為對住共產黨講對話，民主，自由係冇用。都係努力搵錢離開呢個地方。

一定會有人話我係5毛/腥港人，話呢個係你出身地所以唔應該放棄，但我就覺得已經冇能力去改變呢個地方/改變自己接受呢個地方，咁就只好離開

利申：港英時代出身

佢之前話黎緊方針係England young talent麻

暗黑兵法So9迫木狗續hehe

19 year old Jadon Sancho has 14 assists for Dortmund this season alone. 26 year old potential boy and Manchester United starter Jesse Lingard has 16 assists in his whole career. Unbelievable.

多仔ceo:我地冇收到有關辛祖既報價，我都懶閪得幫辛祖標價，因為冇球會會買得起。

Potential boy

唔好丁得咁勁，小心變下一個mk

Boy

放心
唔會買到
而家既曼聯最多買到迪路菲奧、菲沙之類既

除左識跑有咩叻
同放隻狗落場追住個球差唔多

以前覺得zaha好平庸
依家我哋連zaha都無

唔好咁過份喎ching=.=

歡迎今晚bin 我c

真

佢自己教過佢地呀ma
睇住大喎

講真，經歷過咁多次big name收購失敗，都係買二線頭/一線尾，實用＞名氣

有冇人留意 steven bergwijn

100M dump落山祖唔該

連勁到廢老馬達以前一季只係得34球助攻

jones replace smalling
用波高兩班

sob 連勝都唔係用smalling

廢撚到

出馬 = 打少個

首回合好似入兩粒喎

佢驚比世三撚 上年足總盃

李城加油

成個曼區有21個on9
3個清醒

結論：曼區多on9

26 year old potential boy

最強陣容
41212 鑽石
lkk 褔
山
pogba hehe
mctom
shaw 白lin jones 大米
ddg
放棄用翼，兩邊靠閘攻
其他佔中
留mctom 一對中堅防反擊就夠 👍

班傻尻話前面唔識因為中堅唔識傳波
不如講埋後面唔識守因為前鋒唔識回防黎
講出唔驚比人笑？

唔想再睇鑽石陣，又踢防守足球，又限制普巴自由

變番433 主攻算啦，攻一定好過要班垃圾後防守

今晚出山了

李城gogogogo

褔，lkk, 馬邊個都無料打單前
433 中場唔入禁區，變左得打反擊
41212 sob 好似未試過

踢到35碎, 仲有9年

李城個爆炸頭防中勁撚到

咁都踩唔死托狗

掛住佢

以前
廢佬口吻

李城爆炸頭勁到

宗師對親世三都畀佢撚
聯賽盃賽世界盃都撚過曬

頭先立一立， 以為係車路士VS阿仙奴，勁似韋利安

Ndidi

傳波都唔識踢咩波

連加特30歲前一定追到34球， 放心

一日兩場呀？

迷屎波果啲應該食開屎

法國某會員跳過晒你d回覆

EVANS今日如果可以守住零失球， 回購取代JONES/SMALLING OK？

不了 係都要蜜瓜啦

Ndd+爆炸頭 中場硬撚到

我又唔係反佢以前，咁佢呢幾年係廢，成日講以前幾勁有咩用
佢全盛踢緊車仔呀，你慢慢同車迷一齊J佢喺車仔踢得幾勁啦

EVANS 肯報恩就認可佢係真曼

但係連加特以前+依家都好廢

今晚好似贏都上唔琴前4

勁過馬達咪夠

華dee

要炒四粒先同軌追得平得失球

屌 麥迪遜

仲要唔慢

阿狗和都唔得, 要輸先得

下場零封埋鄰居仲係咪真曼?

李城組織好過我哋，仲要拋離好多

leno 甘勁架=.=

wading咁都救到

神救

假曼

靠個龍

前面兩件慢過福馬, 但識比波, 一個直接已經穿哂

阿士東維拉請加油

我地以前又何嘗唔係?

但到埋門好似得兩腳似樣咋喎

華迪球球肯走

唔係

助攻1001

2和b

左腳

紅

紅左

天滅狗隊

1001

好波

嚴咗啲